[ISP]cdrom冇isp email又想開ac嘅入黎

isp email都冇個死撚左佢啦仲想開ac?